[求共識] 問前線:如果聽日清唔到場，幾點走

今日大家溝通係有錯誤
但絕對唔可以因為咁就割蓆
場運動仲有排打 和理非勇武 缺一不可

所以依家問定:
如果聽日警察一直清場失敗
前線想其他人陪到幾點
幾多點我地都肯陪
比個數字我地就得

香港人加油

次次都計劃有變架啦

假設警方攻勢全部失敗
進入長期對峙

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

我都有睇依個post
咁如果警察通頂
前線係咪會陪落去?

第三點 尾班車
通常去到咁夜啲和理非已經走得7788 聽日的話第二日仲要返工
所以死線最遲係尾班車

第三點有講
如果前線當時仲人好多 未必會退
我想知前線係咪願意通宵決戰

Push

記住帶gear返去!

其實大家只係前線好唔想佢地受傷
只要人前線畀嘅指示夠清晰，等我哋知道點做點配合咁我地就唔會成日俾人屌

而加係有間諜偽冒前線話有共識散水

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

同埋，究竟聽日點先可以散，我認為，冇特別事唔需要係地鐵收車前散

由聽日前線決定，今日就唔好問啦

我依家見10個po
10 個都係話後排叫佢地走
前線其實係咪唔會發放依類指令?
所以我希望今晚講清楚 至少有個方向
唔係今日又會重演

按我所知 前線上場後唔多會再上網
所以有必要依家請佢地比意見

如果前線係定死左尾班車一定走 咁大家識做
如果諗住通頂 咁都講聲，大家調節

ching你推po都加返個標題...

如果會尾班車退場，係咪要諗埋退場程序？ 要點退？需要幾多時間？有冇話邊條線退先？邊條線掩護？

順便做過大罷工

我估計都訂唔到咁細
想訂左"如果形勢順利，前線係咪點都唔會走"依個位先

前線仲有一個人，後排就唔好退
係咁多。

前線係咪有共識
如果情形順利，即使過左尾班車即都唔會退?

Even 尾班車走
當有十萬人都要分批走？

如果前線定死尾班走
咁和理非就會慢慢撤

隨機應變

呢度係公海呀

又話 be water
又set死線俾自己？

我希望可以訂一個大方向
隨機應變咪變左今日咁

冇可能清唔到，全港警力一定出動打爆你

反正你人又少，又冇車入到去增援

完全可以唔set 通頂
但我想知前線係咪決定左咁

最大問題係尾班車
尾班車後一定少好多人
如果24小時有車既話, 玩通宵都大把人唔走
人數夠就通宵都唔係問題

如果全世界唔退
可以頂到幾耐下

所以我最想知
前線係咪其實有決心無限期咁攻
如果係 咁即係所有一齊走消息都唔可靠 一定係老作

尾班車

一晚都唔得，因為冇人成功響重圍之下衝爆過一條防線

我想知前線care唔care依樣野

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

現場共識最實際
預先問定仲衰過大台

現場共識咪今日咁

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大

好難講
尾班車影響所有和理非同後面
然後前線又要睇幾多人剩先決定到留定走

即係前線係如果警察攻唔入，就唔會走?(除左果3種情況)

全部失敗既話梗係直落星期一大罷工，要求政府回應順便比前線訓個教，訓醒唔回應既話唔洗講啦
本身警總果幾次都係想玩過夜既，係晚晚都有人趕尾班車

喺前線只會諗進或退兩樣野，
根本唔會諗幾點要做呢樣，幾點做嗰樣

依家3毛開始帶風向
記得五大訴求同警黑勾結

即係 如果情形一片順利
前線係唔會諗住走?

唔好喇 通宵一定少人 (當然都係個句 前線決定）

咁不如唔好用幾多點訂撤退，用咩情況至撤退

到你地和理非條線直面警察，冇晒勇武係中間既時候，咪走囉

以後無幾點之分
要走自己走

如果警察完全攻唔入，冇危險情況呢